iPhone backup 問題

小弟iPhone 換電驚啲game data 會唔見 例如PAD FGO idms 洗唔洗令外backup?

你用iTunes Backup